La entrada va como sigue 
* Número de cuadrículas a evaluar
* Número de Filas
* Número de columnas
* Elementos de la cuadrícula 
    * '.' muerto
    * '*' vivo
* Tiempo i hasta donde dentrá su evolución
